[COYS - 有頭威....] 熱刺球迷吹水區97

1
快點3:0

食晒春藥

唔好燈

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

屌個罰球想做乜鳩

真熱名單Update @20180915 連會員名, 39人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Daniel Levy

軌個龍嘅反應好似山西豆腐隊咁

素素冇諗到開到咁

好懷念脆清d on9 po名
幾時出黎報報平安

加油

搵人話俾我知我係唔係發緊夢，隊波突然fit成咁

比嗰下瀨尿咁款

其實對面個龍係乜水

bd自爆

對返中下遊咪U型傳球

好快打點原型 放心

世界身價最高龍門

比金章安一撚就過仲要射埋, 差少少中龍

bd屌你老味

kepa
西甲龍, 睇車幾場都ok

Bd

好似話暫時世一身價

son翻去當兵啦

屌bd老母

bd你咪爆呀屌

岩岩個球雷斯避波

mma

對面成隊都唔知做乜

點解亞朗素拎波會蹉

Luiz

*噓

Mma可恥

又打人

我都冷靜緊 究竟我係咪睇緊熱刺

雷斯唔好傷

自己衝埋嚟

傷膝頭

MMA LA DIU

屌你成個球王咁 去到某個點又發芧

殺人兇手

熱刺第十二人

Dele最叻唔收制

唔係點做拳王

熱刺好勁

應該係對親我地都入波

雷斯慢鏡果下真係要多謝佢

dllm 黑哨 食屎啦 死熱狗 英超19隊都想你輸啊

完美避開

當我流

成日入我地波

55

死熱狗mma

成班食左春藥？勁撚到

ali fit撚到咁

岩牙岩牙

垃圾熱狗

走啦

d 入攝好好J

撞還撞，唔好整傷對面個炸彈先得㗎

Tk

youtube 球王素材之一

爆啦

隊長

Lloris

唔理邊個 撞咗先算

越位達又越

越哂啦

你地還記得世三未爆seed嗎
唔好比人上火

唔越位就神救

兩個身位呢野

FPL買左世3
等緊佢爆

仲要爆60幾分鐘

咪撚搞世三
求下大家

笑撚死人

科又搞掂MORATA

BD 比人撚狗咁撚
用lml 協防啦

我驚世三

莫拉達喺中越位方面真係好勁
好明顯越位佢都唔會理

我地個幾粒炸彈睇嚟就黎會爆

又offside

又越

笑死狂越

號稱無處不在嘅kante去咗邊?

foyth條柒頭除左踢鳩夏殺果下都算係咁

沙里嬲到

達要越幾多次

準備好平安鐘未

我塊面咩事

佢做到野嘅

唔埋off唔off
科頂贏達

係國家隊比人欺凌

沙利推到佢去前打b t b 一反擊就跑死佢

差啲

當你諗番以前恩沙基入幾多波，再諗下我地班炸彈，個心就會寒一寒

foyth

暫時科仲踢得好過bd

差啲..

淨間就後上入你垃圾mma熱波

大力神呢招開前柱終於成功

車仔個龍個樣似想喊

球王lml lm出埋黎真係會J撚死

科

唉，本身應該5比0啦，睇黎下半場會俾人反cup

咖哩雞啜到上塊臉都幾好野

拳王加多下跳頂應該有
定係佢以為入硬

差啲輸球12m

係囉
而家都勁驚

son

屌你老母SON

Son 入左就金球

son 已失蹤

son 可唔可以中下龍

洛賓的軌跡

又推又kick到人

FAIL

Son呢下靚喎

nice try黎

呢球無得怪嘅又

son依下係幾靚
不過啲埋門

呢球一對三，唔怪佢

son俾人屌屎眼未

son真係

如果son呢3球比lm處理會入幾多球

Ssk

1-2

Son一打二算唔錯

痴線佬靚鏟

呢下應該踢中都黃架 咁樣埋去

坦克gogogo

控得好又鬼用咩，無下中龍

我覺得應該黃

應該全部控晒出界，射都無得射

原來素素黎
黑到分唔到

son加油

Ssk Mma

痴線佬

猛虎鏟球

肥普終於識用黑腸素

素素都咁上力

屌我都分錯

雷斯

Dier有無出場
唔見佢既

爆衫

屌 傾件衫爛撚哂

Kane

有出，唔見佢所以領先

dier件垃圾走啦

波衫咁既質素點買得落手呀

屌
一拎波就差d甩

一見佢就俾人係後場搶走個波

10 打 11照贏

屌 見唔到Dier用波先好啊

ching誇張了

佢潛水反而踢到好似有12個人

見到先驚唔知幾時助攻對面

傾都要防守

11打10
人地扣個雷斯
我地多個雷斯但少左個防中

dier有機會做主角就仆街架喇

Less is more

對面呀朗前到呢個位 一斷佢波

kane是咪想射

諗起ua嗰件一場爛兩件

唔係慣用腳

喂 賓今場百屌勁番小小

三個都射到

對面mma完未

唔讚住

依家應該狂扭魯迪加個邊
搏佢2黃1紅

想踢死我地傾牙

上半場已經要㩒平安鐘，年紀大怕心臟頂唔到完場

無黃

mma呀

MMA

傾呢下唔射

KANE

SSK係咪傾緊續約?咁勁嘅

Crazy幾時送12碼
Dier幾時放靚直線比世3

扑暈自己一個鐘後睇賽果

科又嬴世3

原來得4成控球

我都要

屌打

無睇場波，其實邊隊mma?

真。合約戰士

兩邊都有啲小動作 但冇火藥味

拳王同素素係咪搵替身黎踢
完全唔似係佢地本人

DIER既作用就係同旁証嘈交

續場簽球王都有得做

佢同3叔連携好高

見軌個post 咩都屌左mma 先
唔講以為好似前幾季咁

dier咁上做咩呀

想上鏡

真係迫得好好

次次去到dier到就斷

岩岩前場傳失左囉，仲想佢點呀，一陣會整球直線俾世三架啦

對面阿朗係放題黎 一斷到又有機了

今季最好既一場

想踢死傾呀對家

半場喳，下半場會俾人反cup架啦

對面MMA過我地喎

素素

車kante斬又要佢做埋

對面一人球隊咁

控球率愈低愈強大

球証係熱迷

世三插水

過人 傳中 爭頂 全部夏狗做哂咁

好彩冇吹

球証好幫手喎

世3插水

Bbc話not enough wor

第一次見到dier全速跑

屌 咁都救到

咁都救到

son又差啲

diu，應該6比0啦老孫

Son搞乜

救到

屌今次個龍咁勁

大力唔洗望人都傳正

好似聽到無接觸

son下球就會入
愈嚟愈近

大力

世3一條友做晒所有野

球證熱狗

世上最遙遠的距離，以為越黎越近磅偏偏就係入唔到

呢球無計
對面神救

夏世三黃左

大力好撚癲今場

球証幫到出晒面喎，收儉下啦diu你

發爛炸果下

motm咪又係kane

今日成隊食咗藥咁

求神拜佛 下半場唔好閪

世3要爆了

對面踢緊kepa世三

快d chur爆son條氣出lm繼續chur

球證都食撚埋藥

睇下而家既dier跑每步個身都重到 好似要用好多力先跑得起咁

世3要傳中 要頂波 要遠射
仲有咩未做

換摸奶出黎扭爆魯迪加啦

前面得世三一個踢咁 分明1v1就食硬你 但佢女人達係咁offside

上半場咁好波 下半場都好危

Son
打得唔錯但總係入唔到波
Kane同Dele 唔算多機會 但就入波

要不是球證

好驚世三撚bd個面

你條撚樣 幾時先ok啊

好撚驚 世三又爆

質素問題

懶球證 世三果下球證係明吹佢發爛炸

有頭威 最已陣

想像一下有查比亞場波會有幾西

賴

運問題

SSK MOM

想像一下查比亞對住世三

第一下我踢人個下應該有十二

坦克車

牙朗素都過到佢

根本就跑唔郁

傳比son 窩利個球真係好堅
唔洗望人

係唔係牛清你殺左我地牙脆

未守龍

有下佢叫人換防 佢去守夏世三 我即刻笑撚左

係街搵個啊婆都過到佢啦

Kane果腳我諗佢都無諗過入到

我都唔知佢去左邊

我地準備迎接d炸彈爆炸未?

大力臣歸位

佢自己都冇上兩年啲信心啦

仲要推住部紙皮車都照過

等睇 世三金章安爆發反cup

我心臟就黎唔掂
又興奮又淆對面入返粒

召喚心臟病大叔圖

反脆

求 link

冇理由避呢球 真心on9

係到扮中場指揮官

所以呢d波起多d腳唔怕

Atkinson 老母應該比車迷輪緊大米

Kovacic好似冇人同佢傾咁

見到即討post，佢地仲拗緊雷斯避波但係d人屌世一龍零反應

好慘 高華錫係旁邊行行企企

一個高華域一個佐真奴
一個西班牙一個意大利
真係唔慣俾人係中場咁搶法

車仔出個barkley出黎可能形勢會變晒

排骨塊面好礙眼

咁快比人突球後防

車仔開始玩長傳，炸彈們準備引爆吧

兩下long ball已經直接威脅緊 又要平安鐘

[img]心臟病叔叔[/img]

dier咪撚再比波

越位達真係好柒

準備定

dier真係冇腳好波

dier又交失波

我以為女人達一野打到科爆血岩先

兒子都唔係好得...整個lml玩下好無

似休佢打國米

爆啦爆啦

平安鐘

嚇死

D集中力低左好多 可能下半場死守

仲有排爆

縮後晒，前場無搶得咁勁

死守輸得仲快

兒子

son終於入

終於

Korean bale

得左啦

嘩 屌 一個爆2個

世界級呀

son痴撚左線

Is that bale?

兒子！

fucking yes

Crazyyy

兒子生性

Son!!!

see

456

雷斯標黎做咩

son 終於入

Goallll

靚撚到

百屌

Son

都係輸雷斯
佢標乜？
收佢入窄位咪得

雷斯做緊咩

喂屌唔比牌既

可以留力週中歐聯未

搞笑

咁都無紅

3球都靚到

Mma

Dier

咁都無黃

Dier又黎爭啲俾人反擊

On9
撩比人

屌dier死撚開啦

屌你老味d死球可唔可以正常開姐

比son喇頭先個球 又冇人mark

dier我屌你

Ben 今場屌唔落 交哂貨

今日個陣幾好J

Dier依然垃圾

意外黎，唔俾可接受

換走dier 條廢柴啦

頭先正常開咪入波囉

dier診有價一月好賣

今日d罰球幾鬼馬

屌你老母 Crazy 同 查比亞 真係差幾班波

Dier先係無處不在
係邊都會派膠

倫敦一哥

打交

賣俾白白馬佳田換bale返嚟

dele又搞事

對面佐真都心態崩潰

賣俾曼聯啦，風格好岩依家隊曼聯

換走摩拉達其實會仲差左
無左個支點

條佐真奴未死過

入豬sir仲好

我想問中學雞係咪福將？？

拳王一鎚打死佢

我係勁喎

但又唔係

仲有rose 同 wink 三大毒瘤

冇吹咋屌

同馬迪同時落場應該幾正

梗係，上半場咁踢都無輸十二碼

on9
winks 好撚勁

今場都唔洗支點啦
中間夏神入埋去塞撚哂車
根本有冇支點都唔會有波到前場

我懷疑中學雞落撚晒人降頭
球證肥普全部中晒

塔Phil Jones 仲正

on9
rose都好撚勁

你試下講多次

Ssk 呢期啲波咁高章嘅

Bd 同 Dier先毒瘤

擺明要出基奧特係前面停波啦

dier屌你老母

對面個煙鏟似想猜散我地

黃鳩隻dier啦

winks吹緊新謝拉特呀

後備有無人sub華陀呀

法國ssk長傳仲好過大屎忽

個陣 沙利 拿波利 都無鋒咁濟

三米係咁㗎啦

哥狗都盛讚Winks

是但1個後備都好過佢

如果唔係點叫3米

正如你都會盛讚luiz一樣

長傳傳左去底線

而家放軟黎踢留到30碼先迫
但車仔都係無乜洗做到上去咁
軌真係太依賴左邊

雷斯有人包好勁的
前題有人包 同 佢唔係做指揮個個

三米 素素 意粉 好強悍嘅中場

遲下超人出返黎
認真比科踢dier個位啦

屌kane

清得靚呀kane

呢幾年我見佢最長傳送就係聯賽杯助攻lml個下 重要係用右腳

屌你最撚易果球唔入

kane

中堅傾

屌你咩kane

Ssk靚傳

一飛衝天去

ssk球assist呀

賴鳩下塊爛地先

呢句真 唔洗山狗dier

到kane

有無認錯人先

屌肥普肯收起主力未
講緊黎緊大戰國米呀

唔係熱刺屎波把握力差，把握力高d既話而家羸緊8-0

老老實實，今場踢得差，踢得好依家8比0啦

起碼75先啦
好撚驚

收起艾力臣都得啦

屌

Dele

換傾未？
國米要靠佢

食煙?

咁快收想3:3？

岩岩9比0添

屌拳王
做乜鳩

做乜撚呢d easy 到仆街就唔入

救命

ssk hand左機

對面條防線咩事

輪住門前失機嘅

頂

真係踢得差，抵俾人反cup

屌 企左係到

射好D OK??

換大力巨/dele姐
又唔係收起科
驚咩

真係totally no mood to 大炒對面456

場上留力呀

咁多必入球都miss

咁既把握力真係得啖笑

係咪玩波？
門前簡單波唔入

換mola mola出黎爆下啦

班友買撚左3-0波膽

出洪太
撩交打

話時話 係咪收起左世三？

lml

買撚左半場輸3比4麻

出lml打架

留力下場爆意甲人好過啦

出個撩架打

踢得好，點解唔大力啲

off離譜過達

踢斷佢最好

Dier收league未

可唔可以請達哥做助教

dier睇黎換得

一個都未換

唔得唔好急住踢
休耐d先

洪太

點解隊波會咁多人傷塊面

mma吖麻

肉腸抽擊我的面

肥普用波鞋打鳩人

班軌好撚好笑，自己mma 提都唔提
剩係會提我地mma
球迷真係垃撚圾

睇到得啖笑

選擇性失明

2個都阿根延人

今日佢地泥漿摔角咁喎

對面咁撚廢入三球算比面啦

換son先
佢周中有正選咩

我都好想佢地mma dier

今日打得好 入機會既

換走kane入羅倫迪啦

屌打夏殺

今場impress到

世三

等睇又話mma 黑 食哂波

dier係咁叫a4比波佢

最多咪出winks

已經屌緊咁都唔吹

型撚到

夏三傷埋

唉屌

出查比亞就mma唔到

son虧樣又出現了

佢咁撚廢

緊係啦 都追唔到

sub傾未

要操狀態 不了

睇黎真係唔想炒太多粒喎班友

好撚比面

傾過得靚嘅

拉美拿又on9想落剷

換多2個啦

Kane都繼續爭射個下

仲唔撚換人，肥普真係好驚俾人cup喎

踢完狼隊果場驚驚豬

有科加脆 輸12碼咪仆街

哎呀

又係住烏

八十幾分鍾 換唔換都咁上下

屌話口未完

反cup

無得換了

一早話要出基奧特

準備俾人反cup

隊長心諗：你班仆街搞到我又冇clean sheet

又捉撚哂衫又壓落黎

好撚嘢，咁都無事

今場波取消左12碼

隊長個下嘆氣同你呢句真係好match

睇埋訓啦 唔好咁刺激

86換條垃圾入黎

點解個比數咁熟口熟面

阿叔又要出動

平安鐘叔叔岀動未？

車下一隊入球

diu 你 劇本

大力一個撚3個

dier係咪on9架
無人逼咁撚大力

不如試下玩角球旗啦好唔好

十層樓咁高

正路，有人迫踢幼細，無人迫咪大腳囉

Motm som

son要雪腳

韓國巴爾

我

大力bb

恰著左10分鐘訓醒變左3:1

咁都恰

18次射門先3球

ssk

你依家先黎醒一陣嚇到你今晚瞓唔著

都數唔到你同阿里Miss左幾多個必入

Dier要企定迎波

son呢

如果我後腳個球入左就好了

咁人地都有幾球神救嘅

Son果球真係起哂雞皮

就係幾球唔入先爆Seed入球靚嘅

如果你個球入到 應該j都爛

講真，真係luiz on9, 咁窄角度堉去標波

條友一做指揮真係好差

竟然真係贏左 我係咪發緊夢

btw
打不敗車贏3-1
竟然係嫌贏得少
厲害了我熱

屌你老母利維同個仔一齊食屎啦

笑笑笑

肥普又贏

真

toby後抽都靚架

你地唔好咁痴線啦

希望keep到
下禮拜個場先係最重要

無控球真係勁好撚多

感謝讀者提供笑話

見到真係有角球BD守阿朗素個球 嚇撚到我以為開口中

平手主勝2.11倍

我就醒 買左車仔殺手fg

kane 個態都係麻麻地
今季好少一場一球以上

好有定論
佢加大力神真係

仲有三場硬嘢

唔係掛 巴打係咪冇睇

對比上兩季
比開季好左

死熱狗又黑又茅

今場應該係最好個場

前場返緊黎 上緊力

打完比賽好撚攰

motm投左SSK

屌 成班睇完就訓 垃圾到

廢物熱狗 收皮啦

weak

岩 熱狗你班垃圾-6咋

好驚比愛蛇炒

應該豬硬 只係差在幾多球

希望奧巴美羊唔好出咁大力
奧燒唔好感冒

等睇你比人撚

屌你地喇 場場都話我會比人任爆任心出
依家知我咩料喇

屌你第一球冇吹咋

📈 @MoussaSissoko's game in numbers:

100% tackles made (4)
100% aerial duels won (2)
100% take-ons completed (1)
10 recoveries

查實係因為真幸運童子gazzaxxxx 坐左係後備席

依家嘅科 就係有人包嘅雷斯

??

咁都要bin

施素高

睇黎nld都係我拍toby
歐聯冇我份

尋晚科踢成點？上位做legend未？

好撚茅 係禁區踢跌世三冇foul
係禁區扯低azp都冇foul

聽講素素又神級表現

有無科既全場精華睇

YouTube search “Foyth” “penalty”

脆巴打肯出現未

Moussa Sissoko, on the other hand, is more like one of those video installation artists who films himself sitting naked in a chair in a disused warehouse, before getting up, very deliberately picking up a sledgehammer, and violently demolishing everything in sight, right down to the four walls around him, and then pressing himself tight up against the camera, a terrifying smile on his face, and whispering: “Free the animals.”

迷施黨正式成立

訓左無睇打成點

留名

假熱可恥

屌u , 超人啦
你吼dier嗰位好啲

防中有雲耶馬

素素串球霸
下場要落bench了

果球傾真係on9

唔知我傾小唔小氣

個個掛住吹奏中學雞冇人吹奏我

所以你知我咩料喇

講真，有幾下真係有大屎忽影子

肥普而家根本當素係大屎忽咁用。雖然素冇大屎忽果種技術盤球同控制節奏的能力，但佢果隻步大力雄狗衝都好痴線。

雄狗

肥普終於識用

你越勁就越大機會唔續toby

我科

發覺贏波冇咩人打j

咪咁痴線啦我地上季英超第三而家講緊英超衝冠⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

因為大家都知琴晚場波唔係我地熟悉嘅熱刺

贏波功臣係大衛雷斯

阿科自己打通頂仲未訓過

weak is for the sleep

學界足球 搵個最大隻 最快 去衝第一點

啱啱睇返全場波一次 crazy都打得唔錯守到又攻到喎 仲要少咁啲冇腦飛剷 佢係右邊都守到好多攻勢

佢同素素黑又硬 夾到夏世三想喊

番史丹福橋你地就知死

你就麻煩自己走，我唔想搞大件事

法國吉田巴同科不斷互J

雖然肥普繼續係唔打翼，但球隊已有唔似早兩個月咁中路塞車。果時大屎忽傷左，焗用大力神打中間，搞到中場冇人可以響做截波的同時運個波上去。而家用素做大屎忽的工作，令中場有番動力。素仲做埋轉守為攻的第一點，好幾次都係佢中場截到波就自己殺上去。

Btw冇乜人吹奏尋日既大力神
有得抖下冇chur乾既大力神真係勁幾撚多
兩球助攻 臨完上半場前入禁區就傳比son個球顯示到佢種功架 力度角度岩岩好 son順哂右腳都敗家唔入 好彩下半場都整粒美斯典型入波
下半場唔知係肥普轉戰術要大力神做返少啲野
定對面軌mark實返佢 當堂冇咁顯眼

仲興奮緊 J左幾次全場精華
Kane入第二球係施素高策動
好似係垃圾dier中間搶到波 又控失
施素高包位搶返 再cup過黑世三 中場推生個波帶上前
Cup人過人個下型撚到

素素鏟到世3個下

你講邊下先

認錯痴線佬個下

沙利坦言熱刺部署成功：「我對他們的排陣很驚訝，因為一路以來他們主打4-2-3-1或4-3-3，但今仗改排4-3-1-2，很明顯令佐真奴踢得相當困難，比賽頭五分鐘已能顯示，我們只能靠中堅向兩翼作長傳來運球。」

普

亞樽天拿🇦🇷

普用派素睇緊佐真奴，後者一比人凍結左，車仔就亂左節奏。

肥普其實都幾威 比佢教一教個個都入到國家隊

應該係屌你喎 素靠右邊mark世三

屌你 冇離開過 佐真奴咁濟

佢琴日7個keypass 好似話係今季英超最多

仲要隻眼好似360度睇哂咁 點都比到波人

咁快叫派素

DIER同素素呀馬

佐真奴dele man mark咁濟

熱刺自1987年8月以來，首次聯賽連續戰勝切爾西。

普爸

阿里自從加盟熱刺以來，各項賽事對陣車仔已打入6球，比其他任何對手都要多。而在這其中，有4球來自大力神助攻。

有加成

一黎真係有得抖下叫fit好多
二黎奇怪在軌冇針對性看守個隻咁重要既大腦

因為Kante太多野做

簡迪真係好勁，跑得快又長氣。

雷斯：輕輕一跳讓條路比你射再遮遮龍門視線先

估唔到素素都可以番生，幾時到巨巨

法國黑腸續約之期 就係收皮之日

應該一個月同佢簽一次約。

逐場計仲好
完場係教練席派現金
入波/助攻都第一時間係場邊拎錢先

妓D交波交到咁撚柒
般茅條友直接幫佢射埋入網

吉吉

吉 = 脆 confirmed

巨而家冇哂消息，連號碼都冇。
正常就算大傷都唔會咁失蹤。

下場輸做5第

巨=脆

作客阿仙奴
次次都奶架啦
預左

南美自由盃打得未呀
直接判河床輸3比0啦

九西

再delay ar

香港嘅6:4比收皮

變咗人地6

未嘅
今次係兩邊出盡力谷一個，計埋基哥兩邊加埋都係5:5

九西變埋九東
其實如果今次係馮檢基代表泛民有冇機會贏

應該更加多人唔投

今次睇得出好多人選擇放棄
仲要對面出盡狗招

玩撚完，班撚樣實趁機修改議事規則，以後全部只係可以投票，香港玩撚完

望埋台灣，我望唔透點解連正名公投都過唔到
可能呢個世代大部份人都只係想靠攏中國

講真李卓人都唔好得去邊
但係都唔想再輸多席比建制
雖然有人話就算建制拎左一席都對大局影響唔大
要過既野都要任佢地通過

李桌人image太差好難叫得郁人繼續信佢咩關鍵一席
推個零經驗嘅靚女選可能仲好

台灣同香港個原因唔同嘅

台灣依幾年經濟真係食緊屎
仲要最尾臨急打堆啲激進牌 同性婚姻知啲

香港係DQ咗第一次 泛民割蓆之後 其實就玩撚完嫁啦

已經唔洗啲咩因素之類

個陣唔幫拖 仲要踩多腳 新一代已經起碼冇咗3分1去投啦

熱刺3-1車路士的比賽，馬神作為BT Sports特邀嘉賓參加節目錄製，賽后馬神表示：
“
肥爸是和我一直就緊密相連的人，他是我的主教練，但在足球之外我們關係也很好，現在依舊很親近，他是個很棒的人，在那裡的工作非常出色。

他很歡迎我回來，我很幸運自己還能回到球隊，在世界上最好的主教練身邊學東西。
”
在談到自己退役後的生活時，馬神無不遺憾的提到：
“
我現在有時還會做夢夢到，有幾次早上醒來我都會夢到自己還在熱刺效力，為熱刺進球，這可能永遠都不會忘記。

而在現場採訪環節中，肥普也向在轉播間的馬神致意：
“
我要和在那的所有朋友打招呼，當然還有馬神，我們一直都很想他，他是我執教生涯裡最重要的球員之一，我很高興他能回來，每天在訓練場上我也在從他身上學東西。

又肯搏又靚仔咁就被逼退役 返黎做青訓教練啦

叫埋so9多隊長做教練團

香港關係法

取消

mason 依家係我地青年軍做緊呀 一路做一路考緊coach 牌 但佢好似有話會考慮做coach或者做講波佬
佢有話自已既好處係可以教青訓點樣上位 因為佢自已都見過大風大浪 當年u17 天才，之後受傷，外借幾次甲組同法甲坐後備，人人以為佢唔會成功，之後肥普就提升佢上一隊

正選次次都贏唔到

平行時空下的英撚：
mason正選+占士米拿入波
最後會點

大師兄當年24場英超出場未贏過既紀錄好似到依家都未有人破到

頭兩句真係投李卓人既心聲黎

近幾年後生一輩都只係分 "為大局含" 同埋 "焦土" 兩種
好悲哀
利申：一路走來都係含

自梁天琦被DQ後就寧死不含了

我自己睇法就係好簡單
只要投邊個最大機會令建制贏唔到就投邊個

我呢個原則之下都係要簡李卓人因為冇更好選擇

選舉得輸同贏
投白票廢票除左自high打飛機自命清高我諗唔到有咩用

基哥上次離棄九西再翻黎，今次回龜你估佢唔知自己勝算咩
佢一定知

當然唔一定要同意我啦，民主之下大家有自己既選擇

要人含唔係問題 個問題係到底依㗎嘅泛民係咪真係值得大家含先 呢班友今時今日又做過啲咩值得大家去含呢 唔好講到投佢地係奉旨嘅 選民係要爭取㗎

我已經唔講同本土派嘅恩恩怨怨啦

有無人覺得今年肥仔d波西得黎又幾有-6運

真係寧願連大會否決權都棄埋？值得咩？

,之前肥普訪問都話過冇乜買過人但係反而最佳開局係好神奇

實際用字唔記得但意思大概係咁

因為有我carry

飯民班撚樣 本身否唔否決個大會都係問題啦

次次都道德綁架 次次都事後檢討 最後都次鳩次都出事

班撚樣真係檢討左先再去乞票啦

我身為曾經有呢個諗法嘅朋友，宜家分成兩種：
1）是L但，點都無得救，等死
2）是L但，點都無得救，儲錢移民

要賣港投共了
加香港共產黨

美國快d取消香港關係法
攪抄
到時商界呢d投機人士一齊做野

因為棄用vorms

今季佢鈍咗好多

究竟iOS個官方app整幾耐先整好，整左幾個月

我都同意
無論泛民個候選人係咪最好
至少唔好比保皇攞到個議席
廢票只會兩敗俱傷 益咗保皇

泛民係有好多唔好嘅地方
但係係香港唯一最實際嘅反共方法
當然可以話我左膠
但呢個暫時嚟講都係我嘅信念

上屆咁大個仔第一次投票 同巴打你一樣諗法
新西撚投白頭佬 結果係點？
冇功冇過都算 難得投哂你做主席你唔去做？

唉一講呢D就有D唔知點咁
一講呢D好易有分化

投完講完又改變唔到事實

白頭佬真係最撚失望 至此之後從不信任

其實係
不過呢度唔係討論得好激烈 應該都唔會搞到分化掛

呢條友真係垃圾
送埋上門都唔食

呢樣真係好on9
咁嘅時候竟然仲做君子
其實呢點暴露咗泛民冇執政嘅準備
只能夠永遠係度尻up

某程度同民進黨一樣
全面執政仲搞咩遊行呢啲在野黨做嘅事

咁少人唔會掛

邊會咁易分化

愛levy vs 反levy

愛科力

分化開始了

呢到有愛levy㗎咩？

反脆vs愛脆

呢壇嘢真係要bin撚到2046
根本冇得原諒 上面巴打講得啱
泛民可能係現時唯一對抗到中共嘅勢力
但係佢地都要真係做到啲嘢出黎
先可以叫人投佢票㗎

法國呢排我熱個近況好
就冇人屌個仆街主席
幾時先肯同toby 超人 Eriksen傾續約呀

愛脆滅左黨啦

主席消失埋

又想佢地續留低為熱效力
但又唔想佢地留低 好似浪費左佢地咁

脆巴返來啦

We love you Mido~ We do!
We love you Mido~ We do!
We love you Mido~ We do!
O! Mido we love you!

真係要敗走

回家吧

返修咸頓

救救曉士

返黎踢左閘

留個名先

好印唔印 印個無腦嘅

好過印脆 bd 科

利申：科十年球迷

我好撚勁喎

科脆都見過，賓好似未見過

真熱名單Update @20180915 連會員名, 40人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Daniel Levy

Duet

科都係得一個

證明得我一個有眼光

我係科十年球迷呀！

咁點解你唔印我

當然唔會印啦！科係擺係個心到黎尊重嘅！好似你咁成日掛係個嘴邊黎講！講到低曬！你咩居心呀你！？

負皮左你 想屈我

多過10萬磅都要考慮下, 條友太多sick leave

租一年，人工蝗馬貼

摩迪好似都要比蝗馬掃地出門 返黎帶下細屎忽，skipp，bowden，tob呢d新仔啦

自從中學雞上位之後,個post 低質左好多
成日叫春

呢個真係要回家啦

踢咩陣 又係踢一隻翼？

究竟我地可以留到大力臣幾耐?

等巴賽有錢買佢
之前玩fm見到佢係更願意係巴踢球

想佢留係到做legend

當日一個小小卡域克都留唔到去到人地度做Legend
再有魔迪去做埋世界足球先生
仲有個Bale做過世上最高身價

個陣我地邊有能力留人

戴亞係唔係想學卡域克打法？

學埋佢過獌唔該

支持

戴亞能力冇問題，係性格出事。
後場萬金油，仲有遠射，專心做dirty work 就好正。

dier:派路要做dirty work㗎咩？

依家踢4312幾好吖

Bale最尾係熱都唔係翼咁踢啦

個陣時嘅戰術就係放佢係中間遠射

搭球霸雙箭頭

不斷切切切
內切入去有位就射

搞到施格臣要打翼

當我地想出一個球員 但諗唔到點用佢 就會放佢打翼 特別係右中場
施格臣 vdv第二季 羅比堅尼番黎之後 肥普第一季既dembele sissoko第一季
全部都係垃圾級表演

所以依家d dirty work 比曬素素做

第一季嘅dembele 同之後嘅三米係完全兩個人黎

真熱名單Update @20180915 連會員名, 40人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔 > 袈裟NIGGA

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Daniel Levy

Duet

素做到dirty work 之餘，仲有推進同步大力雄。

直線盤球

大肉腸

rose練番波

希望快啲唔駛見到bd

係時候吹奏下我地個助教

熱蘇斯-佩雷斯不是尋求聚光燈的人。從前沒有，也永遠不會。

若非留意, 你可能不會注意到這位47歲的西班牙人。但如果你留意了, 你很快就會意識到，他簡直無處不在。賽前熱身時，他在球場上與球員們談話；中場休息時，他在更衣室裡給球員看視頻剪輯並進行分析；賽后新聞發布會、肥普發言時，佩雷斯總是坐在阿根廷人左邊隨時以待。

熱刺助理教練很少成為關注的焦點。在上一場白鹿徑進行的北倫敦打比中，肥普在慶祝進球時不小心打了他的臉。還有一次在賽前發布會上，肥普拎出手機，在眾媒體面前為好友播放“生日快樂”。

處在焦點之外的佩雷斯自得其樂。這次是他自2014年抵達北倫敦以來的首次採訪。這倒不是因為他羞於言辭——他發言充滿自信。他只是更樂於觀察其他處於聚光燈下的人。這對他的工作至關重要。

關於這位肥普的得力助手，你首先想到的是他的強勢。佩雷斯與記者交談時很少打斷眼神交流。他用棕色的眼睛鎖定你。與此同時，他也很暖心。正是這截然不同的兩面讓他成為肥普與球員們的完美中間人。

雲耶馬和馬神對佩雷斯持有相同評價。他似乎對所有球員瞭如指掌。他會隨時伸出援手，但大家也是無所遁形。

在熱刺做了多年營養師的馬特-洛維爾曾如此評價佩雷斯：“他很萌，也很兇。”

對於熱刺助理教練而言，在幫助球員方面，“了解”就是力量。

“我們盡可能地了解球員，無論內部抑或外部負荷。在了解一切後，我們將其分享並與具體情況結合，因為脫離現實將很難幫助球員。工作人員可以評價某個球員狀態良好；但如果他心累、有其他問題需要擔心，或是他的合約出了什麼問題呢？當然，我們不會分享我們所知的關於球員的一切，但與醫務人員交流時，我們有時需要解釋球員身邊發生的事，從而讓他們能更好地幫助球員。我們試圖更了解球員。”

“我們做了很多分析和測試，這一切都是為了量身打造訓練計劃。在打滿90分鐘後，接下來的周一周二他們會發現，有些人在休息、有些人則進行高強度訓練。最重要的是他們接受別人正在做的事情，因為他們彼此都是不同的個體。也許三週後，接到特別計劃的人就是他們了。”

“我們將球員看做獨立的個體而非整體來對待。有些球員訓練計劃完全不同，這正是幫助他們的方式。我知道，每天要做的事可能太多了。或許我到達時已經有人在等待，今天是為兩日後的比賽而準備的血檢，可能兩天前還有唾液檢查。他們逐漸意識到每天都有恢復測試。或許事情爆滿了，但這都是為了幫助他們。”

肥普絕對信任佩雷斯，認為對方猶如自己的影子。然而，西班牙人是最後一個加入以肥普為領導緊密團結的教練四人組的。一線隊教練米格爾-達戈斯蒂諾在紐維爾舊生時代就認識肥普，而門將教練東尼-吉梅內斯則自愛斯賓奴時代起就與肥普並肩作戰。

熱刺主帥形容三人組是啟動他工作的三根電纜。但佩雷斯則是歷經滄桑才終於來到肥普身邊。

在17歲時他意識到自己的水平“不夠好”，因而放棄了成為職業足球運動員的夢想。學了五年的體育科學並畢業後，他從業餘聯賽足球起步、而後前往西甲，早早就出任體能教練、總教練甚至青訓總監等職位。他的職業生涯經歷了塔拉戈納、卡斯特利翁、皇家穆爾西亞、龐特貝德拉、巴列卡諾和阿爾梅里亞。在皇家穆爾西亞時，他曾在西班牙傳奇華金-佩羅與前利物浦球星、皇馬主帥約翰-托沙克的帶領下度過了一個動蕩的賽季。

“這是一次非常有趣的經歷。那是他職業生涯中的全新階段，我很高興能看到他是如何準備訓練與踐行自身哲學。我記得在兩三次訓練後，我打電話給米克爾-拉薩；他曾是約翰治下的皇馬球員，後來又成了我在穆爾西亞時的球員。我問他：’當你十六七歲、還在皇馬的時候，也做過這些練習嗎？‘”

“現在每個人都如此訓練，而二十年前他曾和他的球員們一起練習。他不相信體育科學或體能教練，而我在穆爾西亞的角色大致就是這些。不過，最近他在一次採訪中誇我棒棒噠！和他共事甚至分享更衣室的六個月如夢似幻，我學到了很多人生經驗。他的職業生涯與眾不同，無論你認可與否都有一定道理。但他很棒棒。”

此時，改變佩雷斯職業生涯之人尚未到來。他在沙特阿拉伯國家隊擔任了一段時間體能教練，隨後又與沙特球隊伊蒂哈德一起進入亞冠決賽。然後他回到西班牙，打算從令他厭倦的比賽中抽身、休息六個月。然而，他很快就接到了愛斯賓奴體育總監、肥普密友拉蒙-普蘭斯的電話。對方邀請他加入這只為保級而戰的西甲隊伍。

最初佩雷斯很不情願。一方面是因為他在那裡有朋友、不想擋了他們的路，另一方面是因為那裡距他沿海的家有一百公里。與新任上司肥普接觸、經歷了三四次談話後，他表示條友幾好。

“執教初期，肥普必須一切親力親為。那和現在有十名分析師幫忙的情況不同。他買了一台相機，一台mac，Sportscode——這是非常昂貴的分析軟件。現在我們這兒大概有100份使用許可，但當時他可能為此花了7,000歐元。他曾花錢讓一個傢伙去進修，而對方回來時說’我拿到了巴薩的報價，再見！‘。毛肥普屌咗出聲。他曾努力改進分析方法並試圖在比賽期間進行實時分析。現在這很常見，但當初在西班牙時，他可是先驅者。”

“他注意到我每天都在那裡用Sportscode做分析。而離開那傢伙之所以知道Sportscode，也是因為三年前我告訴了他。肥普問我：’你能加入我們，幫我們分析嗎？我希望你與我們一起旅行，在半場休息時發表觀點並展示圖像。‘這便是我們合作關係的起點，我為青訓教練提供方法支持，週末和他們一起參與比賽分析。三個月後，肥普希望我前往球場，和他一起坐在教練席上。”

肥普曾表示佩雷斯差點對足球移情別戀，西班牙人對此無法反駁。

“和他共事改變了一切。我告訴他’你救了我，令我重新愛上足球‘，他哈哈大笑。但那會兒我已經與二十位教練合作過，覺得似乎應該找點兒別的事乾了。在那之前的三四年裡，我並不很享受我的工作。離開大學後我總能找到工作，但我感到無所適從。”

“我覺得自己是他足球哲學的一部分。這是從未有過的全新體驗。如果我今天有所成就，那不是我自身的原因。我固然有一定能力，但更多的是因為他希望我來到這兒。在他的帶領下，我無所不能。我們曾和弗格森爵士共進午餐。我不是因為自己是助理教練或感覺良好才去的，而是因為他希望我享受這一刻。所以我很開心，這與我管理球隊多少、對陣容或戰術或體能問題影響大小都無關。這可不是說我們正在戀愛哇！”

“我總是開誠佈公。我告訴他，’你是高於我、米格爾和托尼的管理者，你做得不錯。‘即便我、米格爾或託尼離開，都不會造成太大影響。他才是絕對的核心。”

從此佩雷斯與肥普成了好gay友。正是佩雷斯與肥普的妻子卡麗娜說服他前往英格蘭的修咸頓開始新的冒險。最初的六個月，他們與達戈斯蒂諾和吉梅內斯在一家酒店度過。現在在熱刺，兩人不僅每天一起度過12個小時，還一起上下班，因為佩雷斯與妻女只住在距波切蒂諾一分鐘之遙的地方。

不過，形影不離，難道不意味著他們會時不時地因對方而抓狂嗎？

“我們很少爭論。在將近9年的時間裡，我讓他不爽的時候大概只有兩三天。為什麼呢？因為他和我們關係很好。他是一位很不尋常的主帥。我也經歷過其他主帥，他與那些人不同。如果要討論新合同，他首先考慮我們，其次才是他自己。這種事意味良多。他從不把自己放在第一位，可在我心裡他是第一位。我鮮少越界。我承認我犯過錯，但我從不越界。知道界限何在是很重要的。他從不設限，但我得知道界限在哪兒。”

助理教練們常問的一個問題是，他們是否夢想有一天自己能勝任主教練之位。佩雷斯對這個建議則感到憤怒，甚至想想都火大。

“不。我知道自己幾斤幾兩，在和他合作之前我也有十五六年經驗。我知道自己工作水平不錯。主教練之所以與眾不同是因為他們會向前邁出兩步，而這兩步意義重大。我沒有任何成為一把手的野心。我達成了二把手的所有成就，這已經很值得我高呼’哇嗷‘。我不會放棄與他合作，去其他地方當一把手。他總對我們說’如果你們中的一個想成為一把手‘。但這不是我的野心所在。對我來說，一旦有人想要越俎代庖，他們就必須離開球隊。因為他們的心已經不在這兒了。 ”

毋庸置疑，佩雷斯將大多數精力佩奉獻給了熱刺。但他在熱刺訓練中心的常規一天是怎樣的呢？

“我通常早上七點半到達，吃半個小時的早餐，然後一個人在辦公室待15-20分鐘。之後肥普打電話給我們，我們去他辦公室呆上三四十分鐘。早上九點，我們參加醫療會議，調整訓練計劃。我們每天都分別討論每個球員。之後大家回到肥普的辦公室，待到訓練開始。這不僅僅是視頻、訓練和演練，你會為這一切花很多時間，而肥普要與約翰（熱刺青訓主席）和史蒂夫（首席球探）討論並做出解釋。這可能在下午五點、六點或七點結束，取決於肥普何時叫停。我們每天在訓練中心待10-12小時。”

佩雷斯對肥普的欽佩很是結合實際。他準確地解釋了為何波切蒂諾能締造許多經典戰役以及將年輕球員培養成國腳——從 哈里簡尼 到 屌你阿里、從LaLaLa到碌梳。

“足球有兩種執教方式，賦之於恐懼，或鼓勵其嘗試。這與你的知識水平相伴而生並有風險。如果你對右後衛說’小心這個傳球, 不要這樣傳球, 也不要那樣‘，那麼他會嘗試你沒有提到的其他三個選項，這就很危險了。但如果你說’尋找一個好位置，找好角度，然後你不斷嘗試，因為是你在場上，我只是給你位置任你發揮‘，我們就擁有了一個技術良好且勇於冒險的傢伙。我們不會一味讓他小心，而是讓他盡量讀懂比賽。有時你需要傳球，有時你則需要回撤提供幫助。”

“肥普喜歡製造優勢。他必須如此，因為這是球員內心所向。你不能停止冒險，因為足球本質便是冒險以製造優勢，否則便是0比0。”

“肥普在紐維爾舊生時，十六七歲便得到了機會。這烙在了他腦海裡，人們甚至不必向他解釋這機會意味著什麼。”

“肥普不會說’去那裡，很好，就這樣‘。他更有可能說’這孩子已經在一線隊訓練了兩三個月，讓我們看看他是否足夠優秀‘。一旦他表現出配得上一線隊的水準，他便會得到上場機會。在那之後你可以失敗，這不是問題。對肥普來說，犯錯不是問題；只要你行為得當，你渴望機會，你勇於嘗試，你擁有意志。這便是他能令許多球員進步的原因。他不教授球員，而是給球員提供環境、提供成長的平台。只要他們抓住機會便會有所提高。一切的關鍵僅僅是不斷練習以換取教練的支持。如此便能提高。”

在佩雷斯看來，他上司教練生涯的立足之本是令一切明晰。

“肥普與人結交的關鍵是坦言一切。他喜歡解釋為什麼這樣那樣，也對主席解釋，’聽著，當你統覽比賽時得這樣，這傢伙應該這樣做，因為有球處理就該是這樣的‘。有時候最好做出解釋，因為人們從現場或通過電視觀賽時，很可能產生不同於現實的觀感。我們作為專業人士則需要修正這些觀感。你得正視人們對球員的觀感，但如果你想深入了解球員、了解他們全盛與低迷時期的訓練狀況，你便需要對抗這些。’觀感‘有時候是很可怕的敵人啊。”

無論敵人何在，佩雷斯都將與肥普並肩而行。或許我們不總能留意到他，但這正是這位助理教練喜愛的方式。

大家好

做乜要印BD

因為BD勁

唔識波
果斷負皮

垃圾都好印

依家科有冇日日著波衫出街

咁咪冇人印科

巴打有錢都唔係咁浪費啊

講乜
我係肥普契仔

Rose 返左黎

我有件kane 但唔記得帶番香港

Alli

負皮ed

比起bd算係咁

大佬
唔係講笑， 佢心理真係好強大， 俾熱刺fans bully 咁耐仲咁有自信

佢除左係圖魯斯 應該隊隊都比人屌

𡃁仔你鬧咩呀？出嚟隻揪吖

將MEME變成事實

king of 15

拳王都忍唔住要屌7佢

WELCOME~~~~~

星際鈍胎

在香港時間11月25號晚阿士東維拉主場4-2擊敗伯明翰的賽事當中，伯明翰的祖基域斯(Lukas Jutkiewicz)入球先開紀錄，不過之後阿士東維拉的莊拿芬高查(Jonathan Kodjia)、基亞利殊(Jack Grealish)和譚美阿巴謙(Tammy Abraham)三人建功，其後基斯甸柏達臣(Kristian Pedersen)入球一度拉近分差。76分鐘，主角阿倫侯頓在中後場個人推進，殺入禁區再左腳施射破網，球迷為之振奮。

賽後有球迷更改維基百科的資料，將巴西名將卡富的個人描述增添一句"Knows as Cafu or the Brazilian Alan Hutton"，將卡富描述為巴西侯頓，無疑對候頓來說是極高的讚美。

又係Mike Dean 吹North London Derby, 正

好多年冇幫拖啦

近少少，上季就唔係了

#thfc Dembele (ankle), Sanchez (hamstring), Trippier (groin) & Wanyama (knee) unavailable for Inter, while Foyth is ineligible.

Rose has returned to full training but club says he's 'building up match fitness', suggesting he won't play a part.

成班弱智仔

最後面個個埋唔到堆

戴亞好大隻

我依家係一隊主力喇 仲點會埋唔到堆

企最後果個個樣成個弱智仔咁

企後邊個同條毒撚去gran din有咩分別

希望今晚出路撚迪，歐洲賽只出傾好似唔夠做。 大力巨又唔係使唔使抖， 超人下半場要踩下草

Kane 路撚迪
Lml Lucas
Dier Winks
BD Toby 山 奥
隊長

贊巨？

咁似既

原來未死

真係grad din 毒撚

佢重係圖盧茲果陣係FM超級妖人

而家上哂位有得出記招，早兩年仲坐緊後備。

當年荷甲神射

衫都唔駛換

love

山好似傷
睇黎要出科了

on9 肥普冇放我去歐聯

唔記得
咁dier了

咁排同放棄歐聯有咩分別

dier打cb
要買客勝了

湯根咪好返囉

熱刺一打得好，擽仔就出翻黎

[COYS - 歐聯出局]會員查比亞瘋狂吹奏區

真係轉左做文職

放棄歐聯留力打阿狗好過啦

留咩力
本身都唔夠打
客作阿仙奴例柒

已買輸1:0 , 2:0

夠膽就大炒我地班傻仔

76son係咪無得踢歐聯

無kaboom,vdv 無機會作客贏

上場冇出lm應該歐聯出 son同佢仲未係好夾到應該唔會一齊出 反而dele真係幾重要 自從佢出返嚟隊波就順返

明明傷之前係黑洞

就算係黑洞 至少都係唔同類型 好過前面3個都係拎波鳩衝型

如果贏國米 贏巴
國米贏psv
大家同分計得失定對賽

對賽 所以今晚一定要贏多過2:1

唔係贏1:0 ok?

又好似係

對賽

都得
但呢個防線 clean shit到咩

今晚劇本應該同上回合1撚樣被杯

lead 2 球 hea踢俾人90min追番粒
計總得失球收皮

Poch: We did great. We showed our character. This is the most important thing.

Kane 湊女圖

一邊打機一邊開卡通

下場對疤輸撚緊，今場一定要全力出戰。
咪撚收埋艾歷臣，條友休息左一排fit到漏。

對疤要贏 我地先出到線
所以係要場場搏盡先得

羅比堅尼終於退休

利維估陣容@20181129 4:00 UCL Spurs v.s. Inter

TEAM NEWS:
Danny Rose (groin) has returned to full training and is building up match fitness.
@daosanchez26 (hamstring) has commenced individual outdoor fieldwork.
@trippier2 (groin) is in final stages of rehabilitation.
@VictorWanyama (knee) is undergoing rehabilitation.
@JuanMFoyth (ineligible) is unavailable for selection.

深夜西波系列5
因為無入紙叫科踢歐冠, 所以係唔可以揀佢.
好彩Vertonghen 及時復出, 不過狀態唔覺得會好...
對伊卡迪有D驚...
左Davies, 右Aurier, 中堅比利時兩老.
中場無乜得揀, Dier + SSK. SSK 個態繼續上升
真係要表揚下. Eriksen, Alli, Kane 默契好, 應該繼續
Lucas Moura 上場休息哂, 上力打呢場.
覺得都幾難打...國米條後防線好勁.
加上中場尼因高蘭, 可能連中場都未必搶贏.
唔知肥普會唔會縮後打...圍攻未必着數

COME ON YOU SPURS.

今晚重點係守好死球 對面反擊完全唔覺有乜料到 角球果D盡量唔好鳩送

對面實縮死守 除左圍攻冇其他方法

真熱名單Update @20181128 連會員名, 42人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

M-Pochettino

Duet

BenDavies

Daniel Levy

好想出線

熱刺3:0淨贏

美娜三粒

好波

出線歐霸

聽朝起身見下個po 去到邊
就知兩場波嘅結果

今晚做假熱算
留力睇對巴塞同歐霸

totally no mood 睇d 100%必輸既波

訓身對家未

大力後備咁高章

有7公
大力巨再抖多陣ok啦

超人正選

希望七公摩拉兩邊可以發揮好

呢個真

7公要番後幫bd執屎

竟然唔出派路

唔出Eriksen姐係又要起碼捱半場西波

希望唔會訓著

又到深夜~

竟然係出dier

無出

留力傻撚左咩

岩岩打開摩納哥果場睇 嘩呢隊野而家死氣沉沉 個個球員都冇乜信心咁

法卡奧報恩

完全唔望龍 佢地比我感覺d人個個都冇信心冇鬥志

瘋狂拆骨 仲要本身carry隊波個領隊查甸都炒埋
球員邊有信心

個老細仲要被控貪污定乜比人拉左 呢d真係玩fm都救唔番

摩記半隊u19咁滯

gogogo

Coys

dele

靠哂lm

COYS

我反而覺得最大亮點係法國黑腸

lml決定快啲啦

真熱點名區

咁死角都射

pk claim 0/2

真係入
如果唔封好

呢下邊個轉邊

傾成個3m咁

傾好似好L fit咁

好眼瞓

kane做晒入波外所有嘢

dele黑BD面

咁撚慢， 係人都閪啦

國米真係幾茅
評述講左兩次黃牌都冇

真
買返個左閘啦屌

垃圾lml開到咁

點解出lml條垃圾

踢過意甲
lmlml

對面好芧

邊有出場

同大力開始熱身

winks玩死隊長咩

Winks

呢d位

最要防就係角球罰球

好撚眼訓

SSk CLS

痴撚線法國黑腸

坦白講呢場踢得幾好
好J唔眼訓

唔讚得架....

本身有d眼訓 精神哂

ssk. 係勁
但可唔可以唔插花

上半入唔到會好難打 入左可以逼對面出黎打反擊

bd 出好d 波應該有機
aurier 幾好今場

試遠射未

試左

想開77台睇.....

楣啊